匯豐銀行 d 服務 點解 可以咁掠水?

諗住人民幣轉港幣

匯率是 1 CNY = 1.153328285 HKD
食左0.02

中銀都叫正常少少
人民幣-在岸(CNY)兌港元(HKD) 1.1634700